cls咁都告暴動 如果元朗果班唔告恐襲 香港司法真係玩撚完

香港司法的確係玩撚完
元朗白色衣人係告 "非法集結"

屌佢，白衣人暴動未